歐洲護膚品團購

大家好！之前用過一啲歐洲嘅護膚品，好天然，又無動物測試，唔知大家有無興趣團購？又或者有ig shop見到呢個post 我地可以做批發都得
有意者留tg

推

再推一推

tg: cwbonjai
想睇下做批發, THX

已dm

咁都負皮

any for men?

Yes of course!! 可以留tg聯絡

輕輕一推

匈牙利Ilcsi?

暫時會focus喺德國

tg: egglam

@Ngarmchannel 🙏🏻